其實驗眼張圖個仔都真係算靚仔

五官都叫端正
大個左一定溝死囡
好想比佢屌

哦 係咩 我宜家冇女朋友喎

約出來 ok?

驗眼好似有另一張